生存咗二十幾年先知鋤大D都可以食天糊😂

仲以為得青龍先可以一嚟end game
完原有咁多玩法 蝕死寶寶了😣

十三張同鋤大D 都唔識分?

十三張...

呢個係十三張

sor 小弟00後
無咩點賭錢 有咩分別

管理員可唔可以del post
小妹知錯了

請問你search咩字眼出到13張 wiki呢?
關00後咩事? 似你個腦有問題去睇醫生啦

有咩分別
等於你問Texas Holdem同鬥地主有咩分別 我點答你好

惡能到😂 連登黑社會😖😖

假膠唔屌等幾時?

小妹?

明顯佢地見你00後有得生存二十幾年
有少少唔抵得啦 唔好理佢地

呢個post有資格入選2019最柒post

系

睇到呢個post，就想趁何生歎緊養和個陣去葡京玩返兩手明擺十三張

喂 你邊撚到架??

呢個係十三張啊師傅